私私縮縮悄悄夜靜窮人 獨自行是寂寥

私私縮縮悄悄夜靜窮人
獨自行是寂寥
絲絲點點細雨靜靜垂頭
兩手交叉緊扣
冰冰冷冷滴著微微柔黃
是大褸的污垢
披身殘褸仿似皮球
的．確．好．臭

咁又一年😔

兩年啦